劉笑佳：中共分人DQ,志在想分化泛民，你地最好就中計

多謝劉笑佳提點，差D唔記得左中共係靠統戰起家（拉一派打一派）

都話劉笑佳幾時都係中共智障 智囊先啱

幾十年前民智未開就俾你搵到食，
依家俾人打左咁多棍，仲俾你搵到笨？

連登已經有幾件打手屌緊另一邊既泛民

呢條智將

呢條廢柴其實根本唔識玩政治，跟尾狗扮大袋

我呼籲公民黨同民主黨合拼

原來係真弱智 唔係扮

董建華時期既智囊，害撚到老董落台

件廢老做咩用美帝gmail?

港共政權陰招盡出